諗起班黃衫狗俾人圍屌真開心

今日好開心，你開唔開心啊哈姆太郎